其實係"相由心生", 定係做咗D 衰嘢會令個樣變得衰?

本人唔明

呢啲嘢無答案，所以都係鳩噏自由發揮

係樣衰嘅人積存落嚟嘅心理缺陷令佢做壞事，仇視一切比佢靚仔嘅人

望下馬蹄露個正能量
同
夏蕙BB 就明

夏蕙BB 心地好好, 佢好可愛